（連登力量）請取消訂閱 達哥Twitch YouTube IG FB

網址：www.twitch.tv/underground_dv

唔少巴打已經做緊野，呢個網可以睇到達哥訂閱人數已經不停跌緊：

點解要迫害達哥

出完呢個post兩分鐘達哥即刻跌5個subscriber繼續努力

push until 1001

推

推到達狗收皮

達狗我屌你老母

出post想食兩家茶禮 屌佢老母

屌佢老母啦

屌你老母達哥

一直關注事件啊

更加證明呢個人有幾假

我屌你老母牙

達哥正仆街

推 雖然從來冇睇過達哥

推 無follow過呢隻達狗

當日靠高登上位
今日連登送你終

食碗面反碗底，仆街死

連登過街老鼠

佢今次啲處理手法真係差到無得再差

六四嗰日聊天室成版都想佢講 佢就視而不見選擇性讀其他留言

為咗避開讀留言 唔打新聞時間FIFA 轉game真人快打以為可以矇混過關 點知比人屌到飛起

之後69遊行 半句不談 懶理留言

然後直接休台 又自招嫌疑啱啱好撞正E3

最後遊行完 衝擊完 無啦啦出個post話一直關注 內容講埋哂啲模稜兩可嘅說話 比人感覺似事後想攞返光環 難聽講句真係搏屌

佢首先時機已經錯 處理再錯 咁樣搞臭自己名聲

pizzahut 有達哥廣告 打去投訴

Push

輕推

以後幫襯佢對家pizzabox / phd 以示支持

其實有聽開達哥嘅都知佢成日直播反政府，反警犬，反地鐵。。

去pizzahut facebook屌柒達狗

樓主張圖係show原本有143xxx subscribers?

得返128059

彩你都on，繼續課金支持達達

自
原來twitch黎

張圖唔係 twitch 嚟咩

大家仲支持導人向善既話
請unfollow

Push
未發生流血衝突前 佢唔表態
都算啦
依家成個香港年輕一代都上街抗議示威
好多義士因此受傷被捕
而我地正正就係睇得最多達狗既一代人
警犬暴力陣壓 有良知既人都知警犬係幾仆街
佢竟然都仲可以為咗金錢利益而選擇沉默/食2家茶飯
我屌你老母
達狗收皮啦
你唔配做香港人

先唔講佢表唔表態支持/反對

中立咁樣講下件事都好應該掛？

幫推

YouTube都跌左四十幾

達狗仆街死

點都好過慕容公子

YouTube跌得仲快

撐樓豬

發生咩事

動物台全民反達哥
叫台主N腎出聲

達狗嘔返d subscriber出黎

少左接近一百subs

多謝！達哥咁賤一定人人都要反佢

上熱門

一早取消咗，sleeping dogs開始睇

今次真係唔忍得

取消左

達狗

之前班達粉縮曬去各自老母西度

好自為之

我撐上板反達

一早已經取消咗

我要條騎牆狗乞食呀
出賣香港人?

唔係要迫害你，不過，道不同不相為謀

push

從來冇subscribe過

已取消

btw G chi

打倒達狗

一早取消曬
慳返一個月USD$4.99

原來要錢架

推爆佢

youtube已取消

算啦，由佢死
賺再多錢都係空心人
唔好又愈反愈紅

正確

由個台得1XX個人睇, unfollow左, unfrd埋真人fb

達狗屌你老母

講嚟講去都係驚冇咗啲水喉

咪再達哥住啦
槍口一致對外
反送中 撤回惡法
星期日出黎

真心失望
youtube 個 ken louis 兄弟都表示以後唔會再更新

搞清楚，達哥就係外！

禁個掣

依兩日回氣可以做啦
大家抖足精神

支那迖快d收皮！

啲達粉話做咩要迫人表態
衣家unsubscribe又要你同意？
叫人unsubscribe又唔得？

d達粉已經縮曬去各自老母個墳度唔夠膽吠

停留係80年代？

一早已經咁樣做咗點算好
冇得再un多次

689夠講過64

佢唔出個句野重好
今次公關做得咁差

推！
明明當初佢d米飯班主就係我地

希望KMDD 黎鷹 郭大俠以前一眾嘅兄弟唔好再同达哥玩fifa

取消晒，留返班教徒打飛機啦

2019年接近聽晒咁滯。。。

迖狗都有完美世界啦，仲駛乜我地subscribe呀係咪

達狗想兩家狗糧

614 油油行動 正式啟動 一人行動 不需組隊

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

咁撚大貪 本身有ubi ea sony長期合作其實佢咩立場都無所謂
咁都唔心足仲想撈哂所有target後生仔嘅廣告

反而伍公子有出金鐘
仲要前線

推到佢收皮為止

跌左過百

一早unsub左

無訂閱過，條友個樣怪獸咁。

跟咗

呢嗰時候唔好再分反唔反達
總之口是心非嘅全部unlike unfollow unsubscribe

自從佢一字不提送中就已經unfollow咗，留返佢同啲教徒打飛機

本身冇subscribe點取消

伍公子條友癲

Twitch 有訂閱巴打 退訂

今次真係頂唔撚順

反達=三毛

打電話去pizzahut: oh shit 打錯電話
我食pizza box先啱
達狗食啲狗糧我唔會食

應該就係我嚟

連登有好多人subscribe

已經少左兩百

遲左表態都要逼害
非我族類就判死刑
唔好搞到自己共狗咁啦

屌你老母達粉，縮返去你老母個墳度啦

連登觀眾佔成個達朝好少數
你又何必咁在意
更何況而家嘅達哥蝕唔起咩

支持

上咗位就忘記咗自己咩出身

Twitch 同YouTube 都取消左

條友真係以為唔出聲啲人會幫佢？收皮啦达狗

而家做呢啲做乜嘢
遲啲先講都未遲啦
俾啲精力係正事上

垃圾，不嬲唔睇

推撚爆佢

幫手推post

支持達哥,垃圾連登狗睇自己咁高

繼續推

多謝推post

唔啱聽就淨係識屌人老母
小學雞黎架?

收皮啦達狗粉，達狗比左幾多錢你幫你老母殮葬啊，死剩種。

Fb太耐無用唔記得pw
但其他個d 取消晒

達狗明顯就係為錢背棄良知 kong u仔十個有九個都係咁

迖狗係咪報串拉鳩HKU既學生？

今次真係對佢失望

唔需要叫任何人表態 係人係鬼用自己對眼睇

你地要搞就順手整埋Toyz
條撚樣仆街過達哥十倍

你去開post

我唔識佢，乜水黎

你整理資料搞胎屎

乜水黎？

2件垃圾狗屎

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

好似無乜點扣過

扣左好多wor，你平行世界？

200個囉twitch

已經好多，佢一日加得幾十訂閱
我地推多兩日佢就一個月努力無曬

推！對佢好失望

推！！！今天follower跌幅減少

點睇都係達哥仆街十倍啦

两個一齊玩69啦
最緊要搵錢第一

2個共通點 錢 字

一個賺台幣 一個賺人仔